好想quit u

讀緊D自己無興趣既科 我讀果科仲一定要讀埋grad sku
1st yr唔勤力搞到爛grade而家要考得好好先追得返
老豆見我讀成咁都話唔中意其實可以轉科 佢點都支持我
但問題係我連自己興趣係咩都唔知 好羡慕D知道自己想點/有目標既人

簡單講其實係唔中意讀書

讀緊咩科
邊間U
靚唔靚女

同路人 身邊好多人建議好多唔同科 但一科都冇興趣

128 維園見

係 但考得好又好有成功感

咁簡簡單單捱埋去 大把人都係冇興趣

唔係香港
矮毒肥 最中意偷食肉

太上心了 當份工應付左佢算啦 出到黎做嘢唔會理你GPA 咩hon 非八大都係咁話 依家出黎去冇乜分 係一入職果下先有少少分別

你個情況好似返工咁 返工係辛苦 唔想返呢份工
但又唔知轉咩工好 其實就係唔中意「返工」呢件事
而唔係唔適合呢份工
但係出糧個時都幾開心所以就算了

巴打未揀科？
咩都無興趣既話最好揀返D揾到食既科

再簡過只係浪費左成年 早d完左去喇

要好gpa先揀到好grad sku我唔想乞食啊

又幾貼切wor

讀果科比較專 出到黎就係做果範

其實我已經讀緊啲揾食科 不過越讀就越討厭自己個科

你試下返下part time
我果排返完就對讀書好有熱誠 體會到唔努力就成世人最低工資過活

你呢啲算唔算能醫不能自醫

有時間至得架

你讀咩科咁chur?

psychology, neuroscience
應該係因爲我on9揀左間出名chur既大學先搞到咁 見我D frd好鬼hea

一聽就知係啲論文科 不過忙唔忙其實好睇professor

寫essay都ok neuroscience好撚多野背

其實neuroscience係讀咩㗎

大腦
但唔知點解要讀埋endocrine system果D 個prof應該好想我地fail

可能個prof想你retake，見多你幾面姐

做咩係咁開polonely?

做咩起我底lonely?

連自己對乜有興趣都唔知
咁你乜科最高分？
如果真唔知我以前識啲同學喺邊科最多女讀就去邊科，結果去咗讀心理

你同我以前讀U既情況好似
寫文寫essay 知道自己做緊乜 所以都會做得ok
但背野毫無邏輯咁啪一大堆野入腦 就讀得好差
會覺得自己興趣唔係度 為乜咁辛苦背哂堆野入腦
但我turns out到就讀完 做完本行既placement
知道果堆野拎黎做乜
自己追返哂果堆野 又覺得成件事唔同左 有趣左好多
講到尾 大部分大學課程design係好撚shit

數學 唔通走去讀微積分咩
我就係讀心理

其實我要背果D野我覺得幾好玩 但唔撚係咁多Lor

因為覺得你講嘢好lonely所以睇下你係咪真係咁lonely

讀下你個名啦 食飽飯無屎屙

我夠係啦 捱下捱下就黎grad
讀既野又深又長 自已又完全冇興趣
gpa爛到啱啱second low
exchange又冇 繼續A0
連想做咩工又唔知
人生好似慢慢俾我fuck up咗

隔離po睇到啫 唔lonely咪算

我自己覺得神經同內分泌都一體兩面 好多野都關事
例如可能你驚嘅都會分泌adrenaline. 所以神經既野好多時都會link到endocrine

屌，讀心理咁多practical experiment 做，又多女，邊溝邊讀，幾爽。
如果鐘意數，咁咪轉過去囉，讀數唔喺讀微積分喎老友。

好很多嘢讀，淨喺搞掂field theory (當然要搞掂functional analysis, 要搞掂functional analysis, 又要先搞掂complex analysis)

當你去到field theory 時，就基本想起個宇宙都扯到旗。
因為我讀數畢業

我當年好迷維根斯坦

讀數畢業出到黎可以做咩？

做咩好似變左個人咁咁認真覆

不嬲認真
你唔鍾意psycho 啲咩 我自己覺得太quantitative 好多得意嘢冇explore到

嗱嗱嗱，呢啲就喺多心，又話唔知自己乜興趣，一陣又話出嚟有乜做

如果你想畢業有條career path咪去讀engineering 囉。
大細電，civil, 任你揀，讀心理畢業好多都去做HR(以我認知，未必而家喺咁，事關我都out囇了)

補多少少，讀心理喺最容易創做一個syndrome嘅學科來。

太悶 +唔想出到黎做psychologist日日對住班癡綫佬

識得個師兄gpa得2點幾一畢業就有人請
但女仔讀engineering唔吃香 D physics野唔夠男仔黎

咁如果你psycho想繼續develop 落去都可以做研究嘅
同埋唔係個個psychologist 都係對痴線佬啦有做教育做兒童個d架嘛

岩啊 完全9吹

我想揾大錢

又唔可以咁講，FBI 啲profiling 都喺咁多年心理學啲成果